尋找如何持續大叫的正確方法！

每晚十點，各位巴絲想必一定對住個窗口放聲嚎叫。小弟係住慈雲山，晚晚都叫足9個字，但依幾晚明顯少左手足回應，回應到既都已經把聲沙哂或拆左，而我自己把聲都唔多掂，唔知有冇巴絲可以提供有效嘅發聲方法出黎，廣傳開去，等各區巴絲嗌得舒服啲、持久啲。同時一問有冇邊隻喉糖、喉嚨藥好推介，因為依加係連正常講野都喉嚨痛！

喇叭？

播香港國歌

唔識點形容 原理就好似丹田咁（夠響夠大聲但唔痛，但好似冇丹田呢樣嘢） 唔好夾硬扯把聲（聲會沙會走音會feel到痛）
或者去youtube睇下有冇教學

比人拉晒 所以愈黎愈少人應

用單田

用丹田唔好用喉嚨呀